我一直以為自己一世英明，其實係ON9一名

是咁的，
我自己一直對自己女朋友好有信心，無論邊一任都好，佢地都唔會有偷食既念頭。
但直至今日我發現，自己同呀寶一樣「人類總要犯同樣既錯誤」，比港豬一詞更善忘。

今日星期一依然要做狗上班既我，望一望鏡，我以前自問樣貌唔差，識到女朋友，既又曾經被女追過。咁起碼比 A0 出色吧？但直到呢一刻，我睇得更清楚鏡中的自己，不停想「你以為好英明咩！以為唔做兵已經比其他人優勝咩？」「你唔係，你比其他人更蠢，戴得比其他人多 ！」

六年前係咁，三年前又係咁，今時今日都係咁.....
當每一次發生既時侯，我會幻想住佢比人抽插個樣我就已經好想屌老母！
而佢個閪樣表露出飽滿而又快感時，我更含住幾萬分酸痛。
我唔敢講自己係一個好人，我亦曾經有非份之想，但我無做到。可能因為咁,世間需要懲罰我，比我戴。

女 佢朋友
你宜家餵緊幾多個夫呀 ？
唉.. 琴日先飛左個.. 所以咪飲醉
你大把貨啦，怕咩丫
無啦, 3DAYS BYE
正印一向得一個，不過呢件對我好好我先唔開心
三日渣！
YEAH, JUST FOR FUN, 下次有你兩個小鮮肉陪我

打呢篇對話的確好難受，但我想係一個不公開自己既情況下同大家辛訴下。當係一個你身邊輕輕刷過既故事，笑下就由佢。
我目前無打算同身邊朋友講，亦都無打算同女朋友坐低講。我想諗清楚先作下一步打算。

如果你地想睇更多，我先再透露小小啦。

...

我岩岩輕掃一下感情台，好似唔小巴打就近收爐時分手。
唔知係咪新年將近，初一至初七可以瘋狂屌閪既關係。

而家d女偷食無樣睇架

屌，同樓主情況一樣樣
係近排少見左
又要返工返學趕project
幾年感情就咁俾隻狗公偷左
係咪近水樓台先得月人地對你好少少就落搭
仲等自己好有自信我條女唔會帽我嘅
我自問有女埋身都係keep住距離
你條撚屌咁對我
正一臭雞配狗公

你仲有我哋陪你

越早走越好
起碼唔洗離婚

我呢一刻唔敢講佢係雞，因為自己都唔係好得去邊。
自問日常生活上對佢的確幾惡，可能我老撚土唔識用口好好咁表達自己。
只會煮下飯，比佢帶飯盒。
經常鳩UP, 想佢一齊笑。